其實點解D日本人會信奧姆真理教

係咪信左可以得到永生？麻原彰晃個樣咁似打真三國無雙個張角咁

搞到 現代 人居然去信 一個 新興宗教
我覺得個教主真係唔簡單

工作壓力太大

放沙林毒氣個幾個有幾個都係PhD/master 醫生

叻操射叻唇,咩人種都有呢D on9

同點解中國人信共產黨一樣

香港夠有個飲雙氧水啦

日本同韓國d邪教多到你唔信

我信

仲有咩邪教?

性交轉運都有人信啦

好多人都心靈脆弱 想搵依靠

X Japan個主音都信過邪教啦

人腦好易洗

香港都好多人覺得香港政府同中共會想香港好，都係邪教一種嚟

係啲啲生活壓力/職場壓力大嘅地方特別容易有邪教
日本韓國啲古怪宗教多撚到

咁香港一定好撚多邪教

睇咗信雷姆

動物教

記得睇過一套短篇漫畫講呢種荒淫邪教
好撚嘔心

話佢地專接觸友善但內心好孤獨嘅人
等人哋有依靠

咁似耶撚咁

都係果d野

我玩人中零都滅過一個咁既邪教

同條片有咩關係
把聲咁弱智嘅？

最衰無PC開心版

我係黑暗真理教

歐美咪一樣

有無名

樓主有興趣可以睇下 人民聖殿教

最接近真理教的導演 ─ 森達也：真實有時會傷人

「23年前，一個寂寂無名的電視台節目編輯拿起似懂非懂的大型攝錄機，只有他能走進真理教信徒人羣之中，長時間記錄了信徒的日常，一人製作《A》與《A2》兩齣紀錄片。他是森達也，一個最接近真理教的導演。」

有無人睇過《A》同《A2》兩套紀錄片？

link

我諗佢應該係講異教主

講老母嗰套？錄音機嗰套？
廢事劇透

套野真係好撚癲
然後諗起 其實日韓根本不乏邪教
根本日韓係唔撚適合人住

平時可能只係心靈依靠 所謂正正常常
但教主一揮號令 死人冧樓唔係難事

條片咩事

者係邊套？

我媽媽是宗教狂熱者？
查左睇左，講基_教

張角

香港都有on9送二百萬比條女啦
on9無分國界

人中嗰個根本係拎奧姆真理教做藍本

支聯會算唔算香港最大型邪教
信徒奉獻、大型儀式、 勾結政商界、圍爐、又有歌唱

講呀

不及hotdog邪

尤其日本呢種老屎忽大曬既社會

心靈空虛

亞洲社會本黎好少獨立思考
奴隸心態而輩份唯尊又深

中_ 都有。
香港有錫安教。

咪 異教主

有咩關係

講起邪教，美國當年個people's temple 仲得人驚

唔好講邪教
啲垃圾傳銷、猜猜我是誰電話都大把人信

套短篇漫畫咩名？

=藍絲信黑警
=黃絲信民主黨為民主
=律司信香港有法治

啱啱Google到個名 叫異教主

屌睇完之後好撚驚
重有無其他近似既漫畫睇

細個聽雲海講過人民殿堂
癲過麻原好多

點解呢啲邪教成日都有教主食好多女教徒的情況？有無啲清心寡慾的邪教？

呢類邪教多數劫財劫色

如果個教叫信徒清心寡慾
仲係咪邪教

Outlast 2

其實只要個宗教係導人向善既
就由得佢啦

過份壓逼一個宗教好撚大鑊
人民殿堂同奧姆有版你睇

佢地擺明係洗腦

癲到精神污染人，骨肉分離
最癲係，去埋南美國家整個山頭做土皇帝 改個名做jonestown

fat fat了

Post Malone 有首歌

我都好空虛寂寞，有無邪教可以收留我